# Website task

Сайт размещён на хостинг-сервисе Timeweb и доступен по ссылке: http://cf16101.tmweb.ru

Для примера на сайте созданы два профиля:
1. Администратор: логин - admin/ пароль - admin
2. Пользователь: логин - user/пароль - password

Реквизиты входа в phpMyAdmin(есть в админ-панели):
Пользователь: cf16101_db1
Пароль: hTkiG175